自己一個男仔落腦蘭有咩要注意？

搵佢
自己一個女仔落老蘭有咩要注意

帶定支KY